{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047163",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "밍글"
    },
    "text": "郡民会館の前に位置したcafe&Beerは谷城に位置していて、メニューにはコーヒー類があります。コーヒー類の価格は3,500ウォンからスタートして4,000ウォンまで多様です。サツマイモラテと緑茶ラテの価格は4,000ウォンであり、ホットチョコは4,000ウォンです。また、手製茶も販売しているが、しょうが、マルメロ、柚子、グレープフルーツ、レモンなど様々な種類があり、価格は4,500ウォンです。カモミール、ペパーミントやジャスミン、ローズマリーなど、他の香りがある手製車はそれぞれ4,000ウォンです。果物ジュースではキウイフルーツ、グレープフルーツ、オレンジが販売され、価格は5,000ウォンです。アップルジュースは4,500ウォンで、果物のヨーグルトではキウイフルーツ、ブルーベリー、イチゴがあり、価格は5,000ウォンです。また、エイドも販売しているが、グレープフルーツ、青葡萄、レモンがあり、価格は4,000ウォンです。桃アイスティの価格は3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ&ビールはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェ&ビールは郡民会館の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ&ビールのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェ&ビールのメニューにはコーヒー類、手製茶、果物ジュース、果物のヨーグルト、エイドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒー類の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "コーヒー類の価格は3,500ウォンから4,000ウォンまで多様です。"
        },
        {
            "question": "サツマイモラテと緑茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモラテと緑茶ラテの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手製茶にはどんな種類がありますか？",
            "answer": "手製茶にはしょうが、マルメロ、柚子、グレープフルーツ、レモンなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "手製茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "手製茶の価格はそれぞれ4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "果物ジュースの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "果物ジュースにはキウイフルーツ、グレープフルーツ、オレンジがあり、価格はそれぞれ5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "アップルジュースの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "果物のヨーグルトの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "果物のヨーグルトにはキウイフルーツ、ブルーベリー、イチゴがあり、価格はそれぞれ5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイドの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "エイドにはグレープフルーツ、青葡萄、レモンがあり、価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃アイスティの価格はいくらですか？",
            "answer": "桃アイスティの価格は3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 458
    }
}